雲海fb: 教育界係唔係為咗個36億向泛民對立呢！

From 雲海Facebook

政府幾識玩呀！DQ完四個議員，之後如果泛民要拉倒財委會教育36億撥款，就將矛頭指向泛民！明明過往20年個政府就已經係陰乾教育界 ，同埋玩謝教育界; 而家教育界係唔係為咗個36億向泛民對立呢！諗清楚！咁之前嗰二十年你又過度到嘅？！ 你哋唔需要好似長春圍城咁食樹皮啫可？合約下教師又生活到又唔出聲嘅？！所以我上幾個禮拜同人講林鄭一上台就統戰教育界，真係好勁！ 之後我相信會到社工界！ 上次林鄭自己親口講:「錢咋嘛！又唔係我哋冇！」咪就係睇中曬香港人淨係鍾意錢，唔需要有民主、公義、人權等等！
【民間團體反 DQ 聯署聲明】
請個人及團體加入簽署(我已經簽)

( 唔好再話簽嚟都冇用！如果係你生存都冇用！)

上呢度都出現左堆人插泛民

shit

不過呢D簽左真係冇用架播

利申: 簽左

對港柒死左條心佢啦
港柒本身就係矛盾混合體
奴才基因金魚記憶冇咩好期望

咩出現
不嬲都有

教育界好多人吹奏36億，講到好似自己有得分咁

個36億一推就知係收買教育界